聽日撘地鐵幾點集合

其實各區要幾點集合可唔可以有個統一post?
係咪全部都0730集合？

推

幫推

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

全部post一律730

0730

聽日請唔到假 幫幫手

我都請吾到假 大家幫下手癱瘓荃灣